## Search for boomerang attacks on Warp

Ajouter des rangs au début et à la fin

$\alpha$ propagé backward avec proba 1 vers $\alpha'$

$\delta$ propagé forward avec proba 1 vers $\delta'$

Eb = taille début

Ed = taille distinguer

Ef = taille fin

Ed non change

Eb => propagation backward proba 1

Ef => propagation forward proba 1

mb => key bits

rb => text bits

Test on 22 rounds

Add 2 rounds first and 1 rounds after

# AES

Could put the distinguisher of Beriukov.

1. Warp 24 + RIjndael on Clermond Server.
